# Docker-Swarm-Labs
Este proyecto tiene como finalidad simular un cluster de docker de una forma muy peculiar que trae consigo muchas ventajas

## Iniciar el cluster (Linux)
Ejecutar el archivo "deploy-cluster.sh"
